%
% $Id: whole_tone-scales.tex 8 2014-02-04 21:01:21Z nicb $
%

\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Scale esatonali (\arabic{ms})}

    \`E possibile costruire solo due tipi di scale esatonali a toni interi:

    \begin{center}
        \begin{figure}
            \pgfimage[width=0.9\textwidth]{\imagedir/whole-tone}
        \end{figure}
    \end{center}
    \listento{\imagedir/whole-tone.midi}{}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Scale esatonali (\arabic{ms})}

    \begin{center}
        \begin{figure}
            \pgfimage[height=0.65\textheight]{\imagedir/ariadne-barbebleue-score}
						\caption{\listento{\exampledir/dukas.ogg}{Paul Dukas, \emph{Ariane et Barbebleue}, (1906) Atto III}}
        \end{figure}
    \end{center}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Scale esatonali (\arabic{ms})}

    Caratteristiche:

    \begin{itemize}

        \item scale simmetriche

        \item ancora pi\`u limitate, armonicamente, delle scale pentafoniche

    \end{itemize}

\end{frame}
